鏟一貼億

再貼你下世做樹都唔掂

五毛 blocked

會唔會係清牆既仆街先要做樹？

講事實都要blocked
係都blocked你呢d傻西

頭先經過，已被剷

你都on99
做樹！你明唔明咩意思

點會唔明
係你自己on9先以為人地唔明
你明就唔會有個咁on9回覆

無計，連登多小學雞
講野要講白d

你係藍屍！
我好驚呀！

佢就想喇, 做屎喇

貼嚟睇下

O1報呀, 藍屍傻西

請廣傳

藍屍先係維

明日先係831, 睇吓點

只有光復,才有真相

心中有真相, 不怕3萬指鹿為馬

文宣

never forget, never forgive

送給你留念

送給你一世留念

給你廣傳

買 account PR狗

3萬最怕721同831

小學雞，讀撚完書未

你屎都無得做，慘過地底泥

好幽默？

多撚謝，送你一句
你一世都唔會見到

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

關你撚事咩
淨係得呢句

已封鎖會員神奇小子

依家香港好多嘢唔可以睇表面
話唔定又係老屈香港人，製造打壓藉口

讀多過偽進仔

手足

好過3萬, 屎都不如

好過弱智3萬教香港人什麼是指鹿為馬

Wait and see

你好！ 辛苦你喇, 屌!

偽進仔往往起D西名“神奇小子” 屌

pr打手同xx助理先會用數字做名

咁早就開工，你老闆咁辛苦你

黑狗831打死人
hkers要光復要真相

去第2度貼
唔好同一度

你發夢都有機會

呢句同你地講
我係你地身上仲學到，不分青紅皂白，唔啱聽就打，不接受意見

話緊自己廢柴
無工開, 無野撈, 日日無所事事

你返去含龜頭啦
死gay佬

你都無腦既
係撕果個唔環保呀
是非都未識分
返去香討啦
連登唔係比盲目撐政府既低智人士用

連登係接受唔到其他意思的平台
呢個我知，唔同一意見就話5毛
我明呀

點事實法？
唔通再貼真係下世做樹都唔掂？

有人唔單指腦殘，仲要係盲嘅

其實佢都好慘腦又殘眼又盲

可能佢返緊工，一毛一貼

做毛都高質d啦

【口殊】xu4
解釋：
嘆詞。制止某人說話或高聲說話所發出的聲音。

兩個傻仔係度單機緊

已封鎖會員 - 神奇小子
已封鎖會員 - 資深fb鍵盤戰士

政府真係好撚驚我哋記得佢哋做過嘅衰嘢

721 831就嚟好似64咁變禁語

但派隻低智pr狗出嚟

睇黎pr公司又勾柒婆科水

無樹真係全球攬炒

你地做個d勁過呢d多多聲，做完都無人知

又圍爐打飛機

你繼續自high

你出緊政府糧，扮咩喎

周圍貼下先

比你估到我就係偽進仔喇

你收開幾多, 屌

可能你中學都未讀完

好過你發夢機會都被人追屌

你問下你大佬啦，公價都唔知
你係咪做廉價勞工

好過你連發夢都比狗咬
不過唔緊要，都係遲早的事

對藍屍的對話方法, 只有一種

貼❌
撕✅

淨係識得批評人的人，就係你呢d自我中心的肓黃

標準藍屍

你呢d都係標準盲黃

多幾個神奇小子就可污染世界？

咁你就死開D喇

推

關你西事

我一個就唔會
不過，多你幾個就會破壞地球

你可以唔覆，我無逼你

我無糧出, 想知你良心值幾多je

你訓醒未？

點解咁多人同條五毛吹水
大家都明知佢係 distract 個主題㗎啦

你同直銷班傻仔有咩分別？
應該係無

你屌自己做mud？

你係極品藍屍

你身上學的

廢藍屍浪費地球資源, 返到跟習總省食喇

洗唔洗加美極豉油
你連豬都無得做[

屌你係帖主？

關你能事

藍屍着數行先, 全世界都知

已封鎖會員 - 神奇小子

你在此為mud呢？

你比我仲嚴重，你破壞地球
醒少少好唔好[

好過你係傻西

你開得就預有人覆，唔話得？
玻璃心

出完街返黎你仲係度推post
證明你幾咁care 呢幾隻字

又無腦的行為

你地就走路着草行先

你哩錯地方喇

你唔好成個小學雞咁啦，香港有你真係恥辱

你靜d

你可以開帖

大半日都係講緊呢條thread
好堅持

831 打死人

為mud你不斷屌自己, 我介紹醫生比你

你追蹤我，咪知我幾時開

香港有你先折墮都咁

留返比你

學人講野，都有

你唔鐘意個帖就死遠D喇

追你條命

又燒一個account

你啱, 你無得醫喇

屌, 你註冊左廣東話？

有你真恥辱

玻璃心